推選觀塘為首都 nben做總統

Nben狗都敢吉

留名cc台入黎屌樓主

發現ching成日秒回我啲po

我bot黎

唔講笑 呢種手法真係ben蛇個範

以後唔笑nben了

你成日隱藏身份係觀塘偷偷地吉一野

n_ben已被捕
Report佢個acc please🙏🏻

波台辣殺po 別怪cc台手足不客氣

Reported

n賓頭先係tko間ok比人獅鳥

咁世清係乜？

我真人算瘦

肥仔100%match

總統夫人

N ben個帳唔比人封
場運動輸硬
Report plz

係都四眼做啦 圖書館起義咁堅

thx世清澄清